以後再有藍屍柒鵝用美國示威做比較

直接屌佢美國死左幾個警察，殺犯果個被控謀殺
必定收佢地皮

咁其實雙方誰更佔理？
是民眾做得對
還是白宮做得對

關白宮咩事
同埋唔係下下都二元對立架

雙方不是對立
大家共同立場都係反對警暴，反對looting
政府同人民有最大公因數

CNN新聞報導：
某州（Louisville, Kentucky)的警長長官被炒，因兩名警員在示威進行期間開槍。

下，咁都唔關白宮事

醬汁：

民眾就明確表達左訴求，白宮一定收到，但回應左d咩？
又應該點回應先正確？

本來只係州政府問題
白宮可以食花生

歧視黑人問題係州政府問題？
我無話可說